[低賤系列] 唔專一嘅樣衰矮毒撚真係至撚低賤!!!!!

感情台好多呢類垃圾

利申：已經約咗女神二百年後在一起

........

樓主就係佢口中嘅樣衰矮毒撚

諗到個。。。

利申：已經約咗女神二百年後在一起

我小兒麻痺

個腦

咪撚單打meT^T

你同裴珠泫絕配

屌俾自己笑撚咗

1999

因為我oral b

講好左唔提